咖哩飯六四新東補選誓師大會

一定唔會投比咖哩飯

一票不投泛民